<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Сырок творожный глазированный &#8212; Новогрудские дары</title>
	<atom:link href="http://novdar.by/product-category/czelnomolochnaya-produkcziya/syrok-tvorozhnyj-glazirovannyj/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://novdar.by</link>
	<description>С нами вкусно и полезно</description>
	<lastBuildDate>Tue, 09 Jun 2020 16:53:20 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.7</generator>

<image>
	<url>http://novdar.by/wp-content/uploads/2020/05/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Сырок творожный глазированный &#8212; Новогрудские дары</title>
	<link>http://novdar.by</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Сырок творожный глазированный с ароматом ванили &#171;Капитошка&#187;</title>
		<link>http://novdar.by/product/syrok-tvorozhnyj-glazirovannyj-s-aromatom-vanili-kapitoshka/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 16:49:54 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=354</guid>

					<description><![CDATA[]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Сырок творожный глазированный с печеньем, какао и ароматом ванили &#171;Капитошка-Картошка&#187;</title>
		<link>http://novdar.by/product/syrok-tvorozhnyj-glazirovannyj-s-pechenem-kakao-i-aromatom-vanili-kapitoshka-kartoshka/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 16:46:48 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=352</guid>

					<description><![CDATA[Глазированные сырки &#8212; это не просто всеми любимое вкуснейшее лакомство, но и кладезь важных для организма витаминов, аминокислот и минеральных веществ: кальция, фосфора, железа и магния. Этот творожный продукт одинаково хорошо усваивается и детьми и взрослыми. Таким полезным и питательным десертом можно радовать себя каждый...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Глазированные сырки &#8212; это не просто всеми любимое вкуснейшее лакомство, но и кладезь важных для организма витаминов, аминокислот и минеральных веществ: кальция, фосфора, железа и магния. Этот творожный продукт одинаково хорошо усваивается и детьми и взрослыми. Таким полезным и питательным десертом можно радовать себя каждый день, дарить его близким вместе с хорошим настроением. Сырок творожный глазированный с печеньем, какао и ароматом ванили &#171;Капитошка-Картошка&#187; &#8212; чудесный десерт, который наилучшим образом разнообразит повседневное меню. Удивительно вкусные творожные глазированные сырки, в красивой упаковке, отвечают самым строгим требованиям любителей сладкого.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Сырок творожный глазированный на печенье с ароматом ванили &#171;Капитошка&#187;</title>
		<link>http://novdar.by/product/syrok-tvorozhnyj-glazirovannyj-na-pechene-s-aromatom-vanili-kapitoshka/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 16:38:21 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=346</guid>

					<description><![CDATA[Глазированные сырки &#8212; это не просто всеми любимое вкуснейшее творожное лакомство, но и кладезь важных для организма витаминов, аминокислот и минеральных веществ: кальция, фосфора, железа и магния. Этот творожный продукт одинаково хорошо усваивается и детьми и взрослыми. Таким полезным и питательным десертом можно радовать себя...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Глазированные сырки &#8212; это не просто всеми любимое вкуснейшее творожное лакомство, но и кладезь важных для организма витаминов, аминокислот и минеральных веществ: кальция, фосфора, железа и магния. Этот творожный продукт одинаково хорошо усваивается и детьми и взрослыми. Таким полезным и питательным десертом можно радовать себя каждый день, дарить его близким вместе с хорошим настроением. Необыкновенно мягкий натуральный творог делает сырки &#171;Капитошка&#187; удивительно нежными, печенье дополняет и без того изысканный вкус, чарующий аромат ванили уносит в детство, а глазурь придаёт вкус тёмного шоколада. Удивительно вкусные творожные глазированные сырки, в красивой упаковке, отвечают самым строгим требованиям любителей сладкого.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
