<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Сухие молочные продукты &#8212; Новогрудские дары</title>
	<atom:link href="http://novdar.by/product-category/suhie-molochnye-produkty/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://novdar.by</link>
	<description>С нами вкусно и полезно</description>
	<lastBuildDate>Thu, 16 Jul 2020 11:09:51 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.7</generator>

<image>
	<url>http://novdar.by/wp-content/uploads/2020/05/cropped-favicon-32x32.png</url>
	<title>Сухие молочные продукты &#8212; Новогрудские дары</title>
	<link>http://novdar.by</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Сыворотка молочная сухая подсырная</title>
		<link>http://novdar.by/product/syvorotka-molochnaya-suhaya-podsyrnaya/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 17:00:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=359</guid>

					<description><![CDATA[Сыворотка молочная сухая подсырная &#8212; изготавливается из пастеризованной подсырной сыворотки, полученной при изготовлении сыра способом коагуляции белков под воздействием молокосвертывающих ферментных препаратов, путём сгущения и дальнейшим удалением влаги распылительной сушкой. Сухая молочная подсырная сыворотка предназначена для использования в следующих отраслях промышленности: молочной, комбикормовой, мясоперерабатывающей, кондитерской...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Сыворотка молочная сухая подсырная &#8212; изготавливается из пастеризованной подсырной сыворотки, полученной при изготовлении сыра способом коагуляции белков под воздействием молокосвертывающих ферментных препаратов, путём сгущения и дальнейшим удалением влаги распылительной сушкой.</p>
<p>Сухая молочная подсырная сыворотка предназначена для использования в следующих отраслях промышленности: молочной, комбикормовой, мясоперерабатывающей, кондитерской и хлебопекарной, масложировой и др.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Сухое цельное молоко</title>
		<link>http://novdar.by/product/suhoe-czelnoe-moloko/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 16:58:21 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=358</guid>

					<description><![CDATA[Сухое цельное молоко изготавливают из пастеризованного нормализованного коровьего молока путём удаления влаги способом сгущения и распылительной сушки. Сухое цельное молоко используют в кондитерском производстве.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Сухое цельное молоко изготавливают из пастеризованного нормализованного коровьего молока путём удаления влаги способом сгущения и распылительной сушки.</p>
<p>Сухое цельное молоко используют в кондитерском производстве.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Сухое обезжиренное молоко</title>
		<link>http://novdar.by/product/suhoe-obezzhirennoe-moloko/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 16:57:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=357</guid>

					<description><![CDATA[Сухое обезжиренное молоко изготавливают из обезжиренного пастеризованного коровьего молока путём удаления влаги способом сгущения и распылительной сушки. Сухое обезжиренное молоко широко используется в кулинарии, к примеру, как добавка в кондитерские изделия, как ингредиент для выпечки, хлеба, сгущённого молока, йогуртов и даже макарон, которые считаются диетическими.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Сухое обезжиренное молоко изготавливают из обезжиренного пастеризованного коровьего молока путём удаления влаги способом сгущения и распылительной сушки.</p>
<p>Сухое обезжиренное молоко широко используется в кулинарии, к примеру, как добавка в кондитерские изделия, как ингредиент для выпечки, хлеба, сгущённого молока, йогуртов и даже макарон, которые считаются диетическими.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Казеин технический кислотный</title>
		<link>http://novdar.by/product/kazein-tehnicheskij-kislotnyj/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 16:56:09 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=356</guid>

					<description><![CDATA[Казеин &#8212; продукт с высоким содержанием белка, изготавливают из непастеризованного коровьего обезжиренного молока путём коагуляции содержащегося в нём белка с последующей обработкой, промывкой, дроблением и сушкой сгустка, непрерывным способом на поточно-механизированной линии. Технический казеин предназначен для специальных отраслей промышленности, где он используется в качестве основного...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Казеин &#8212; продукт с высоким содержанием белка, изготавливают из непастеризованного коровьего обезжиренного молока путём коагуляции содержащегося в нём белка с последующей обработкой, промывкой, дроблением и сушкой сгустка, непрерывным способом на поточно-механизированной линии.</p>
<p>Технический казеин предназначен для специальных отраслей промышленности, где он используется в качестве основного или вспомогательного технического сырья.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Заменитель цельного молока &#171;Экомилк-11&#187; для выпойки телят</title>
		<link>http://novdar.by/product/zamenitel-czelnogo-moloka-ekomilk-11-dlya-vypojki-telyat/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 09 Jun 2020 16:55:16 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=355</guid>

					<description><![CDATA[Сухой молочный продукт, предназначен для реализации на сельскохозяйственные предприятия для выпойки молодняку крупного рогатого скота (телятам). Продукт &#171;Экомилк-11&#187; изготавливают путём смешивания концентрата для производства заменителя цельного молока и сыворотки молочной сухой и/или сухого обезжиренного молока.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Сухой молочный продукт, предназначен для реализации на сельскохозяйственные предприятия для выпойки молодняку крупного рогатого скота (телятам). Продукт &#171;Экомилк-11&#187; изготавливают путём смешивания концентрата для производства заменителя цельного молока и сыворотки молочной сухой и/или сухого обезжиренного молока.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Заменитель сухого обезжиренного молока &#171;Эколак 16С&#187; для поросят</title>
		<link>http://novdar.by/product/zamenitel-suhogo-obezzhirennogo-moloka-ekolak-16s-dlya-porosyat/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 08 Jun 2020 19:00:37 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://site58.saitodrom.by/?post_type=product&#038;p=279</guid>

					<description><![CDATA[Сухой молочный продукт, предназначен для реализации на предприятия комбикормовой промышленности и сельскохозяйственные предприятия с целью ввода в комбикорма и рационы сельскозяйственных животных. Продукт &#171;Эколак 16С&#187; изготавливают путём смешивания концентрата для производства заменителя сухого обезжиренного молока и сыворотки молочной сухой.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Сухой молочный продукт, предназначен для реализации на предприятия комбикормовой промышленности и сельскохозяйственные предприятия с целью ввода в комбикорма и рационы сельскозяйственных животных. Продукт &#171;Эколак 16С&#187; изготавливают путём смешивания концентрата для производства заменителя сухого обезжиренного молока и сыворотки молочной сухой.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
